個fd自爆左連登ac

係啊 爆撚埋右
個心情莫明有少少興奮
好想同佢講

明❌名⭕️

中文唔好 多謝巴打提醒

你點知係佢

佢cap咗通知張圖 見到就就到

佢cap咗通知張圖 見到就知咗